點樣可以盡快拎倒遇襲附近既CCTV

唔好俾班狗HOLD住呀!!!